蕃茄隊長係邊？

係咪真係要轉基？